台灣有媒體整左大數據分析反送中民情

關鍵新聞網整的大數據分析，一睇就睇到而家網上（佢地睇Facebook）既反送中民情係如何。
自從200萬+1人遊行後，呢幾日民情都跌得好急！
大家要努力推呀

推